［行動］聽日、後日一定要記得去民主派初選投票

有本土投本土
冇本土投泛民
參與投票嘅人數代表仲有幾多人有抗爭意志，所以人數好重要！
同埋可能係最後一次真正公平嘅選舉！
投票咋喎，超低成本超低風險，你咁都唔去？
記住，星期六、日一定要去投票！

已封鎖會員 - alitabattleangel

真係冇本錢唔團結